放低你既問題，盡力幫你分擔

幾聰明既人去到迷失既時候到會唸唔到野
睇下我呢個旁觀者幫唔幫到你？

留名

點解我做人咁失敗

點解失敗

書讀唔成又分埋手 浪費左3年時間唔知做乜

過去嗰三年唔知做咩對當下唔緊要
有無唸過自己而加想做乜

話咁快就24 歲
但仲未有明確目標
打緊份sales
唔知自己想要咩
唔想打工 一日過一日
番工等放工
放工等星期五
星期五等月尾出糧
完全係跟住生活流
點可以搵到自己想點

無 咩都諗唔到

本身內向又怕醜 但迫自己平時扮到好外向咁 好辛苦

虛無中搵意義係人生既必經課題
巴打唔洗迷茫
有無試過合埋眼，幻想三年後自己最最最嚮往既生活係點？

如果唸到，再問下自己點樣達成，跟住就知了

不過如果未唸到，可以試下16型人格，或者Jordan Peterson 既Self Authoring

係咪跌得太痛，連想都唔敢再想
I know that feel bro

可能聽落有d 9
不過可以去YouTube search 下d Motivational video
或者睇一次Rocky系列
打左支強心針再唸過啦

好 等我試下 感謝你巴打

為既係咩啊

好爛賭，經常賭輸，心癮大到PK，辛辛苦苦揾返來既錢都輸晒

等我睇下先 多謝巴打

巴打賭係為咩？
為錢？為快感？both?
有無唸過三年後既未來想點？

試完不妨講效果如何
加油啊巴打

今刻既痛
往往係下刻既勇
加油啊巴打

想賭而揾更多錢，但最後就輸晒，過一排又忘記左，又想賭多次

老實講我都好中意賭，尤其是係poker
有個心態好有用：
賭得錢就預左自己既本會輸曬。即係我每次賭都會視嗰五百蚊為“買賭博快感既娛樂費“
當你預左輸，就唔會出現“輸左唔甘心再追“既心態
poker 玩家有個概念叫Bank roll 你應該睇下
Keep住呢套mind set賭就又可以止賭癮，又唔會輸大錢

不過如果巴打係為錢而賭既時候
就要屌下你了.....
我相信都意識到長賭必輸既事實，正當搵食先係長遠可行之舉
不過我估你一等錢洗就想行捷徑......
老實講，除非你頂級賭徒既技術，有好撚多學識戰勝賭場，或者有過十億身家
否則去賭錢係一撚定輸

好重要，所以要po多三次，希望巴打你睇曬佢

老實講，除非你頂級賭徒既技術，有好撚多學識戰勝賭場，或者有過十億身家
否則去賭錢係一撚定輸

老實講，除非你頂級賭徒既技術，有好撚多學識戰勝賭場，或者有過十億身家
否則去賭錢係一撚定輸

老實講，除非你頂級賭徒既技術，有好撚多學識戰勝賭場，或者有過十億身家
否則去賭錢係一撚定輸

懶係得一個原因：無勤力既理由，即係無目標
所以巴打一定要搵個
巴打有無唸過三年後想做咩？有d咩叻？有d咩中意？

另外你係有權利選擇懶的，不過你有一下呢個責任要守：
同自己老豆老母講你用曬佢地d錢係外國打機，不思上進
如果你肯咁同佢地講，你就有權利打機hea了

btw如果巴打想逼自己快d進步
試下開始一蚊生活費都唔問父母攞
一個月內應該無懶既可能了

多謝巴打大大力屌醒，開始叫身邊既朋友一見我賭就屌9我，希望堅持到